學校真係有撚病

植入

開名啦仆街

哇，竟然教導學生認自己係中國人？？

開名啦

［極權主義］隔離罷課似唔似集中營嘅雛形？Jailing practices at Hong Kong schools.

wawawa

唔開名就收收皮